點解學校教個套係現實社會無用？

請指教
謝謝

唔係呀，又係教書咪有用羅

你講緊邊套

因為學校無教點做生意 點投資 點銷售 點樣創造理想人生 人生目的 應該追求咩

用左你都啊知

同埋指你老母爛閪謝謝

現實世界太複雜
唔係咁容易可以教到

宜家日日返學都唔知為乜...

學校係應該教永恆不變既事
而社會世界日日都變緊
教師同課程根本跟唔上世界既步伐

共產黨講一套做一套

主要睇你返既係咩學校
如果外國一啲出名既寄宿學校係真係訓練世界仔
細細個就話佢地個學校規矩係咁就咁
你做到唔被人發現就係無事可以犯規
但若然唔得就乖乖地聽教聽話
同埋一開始普及學校都係為左要一班有能力既奴
但奈何咁多年教育都無大改革
因為在上位既都唔希望social exclusion消失

佔領校長室

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好指教姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你架啦柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼contribute

成日咁撚得閒上黎連登出埋D低質素post鳩up問人指教
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernado我屌你老母

其實好有用
真心 大學高分既人唔會低能得去邊
人地除左讀書 重要搞好多活動、intern黎擦cv 果種努力唔係常人可比